留真都算係好女仔

幾靚 又可以型又可以Cute
算係幾平易近人嗰種靚 但係唔笑嗰陣又幾惡
不過會想skip佢啲rap嚟聽 因為唔係幾好聽
算係好女仔但係未到好感

佢有冇唱歌片
唔係好想聽到佢rap

好女仔啫
都未到好感

明既

你唔好以己度人啦

我咩都冇講

睇番mixnine精華片啲互動先正

但係你幾芯 我驚你誤會咗

唔係好想睇嗰啲

好女仔但成日比人意淫都幾慘

冇大脾睇

你好似有份？

有冇腳睇？

我傾向欣賞多過色啦

哥神xx友色到癲

有冇全名

Ryujin naughty girl嚟但我都會支持她。

自從做返尖佢性慾日益高漲

邊度Naughty

Interview嗰陣整亂人地張枱面，
自己幫自己剪頭髮。

留真係好女仔

佢都係你好女仔？

唔算好壞姐

未算Bad girl，但佢都幾調皮吓。

留真夾得幾緊

好女友

你有病

Seulgi

想知佢望緊咩

舉頭望明月。

低頭思定仔

我思念同樣4月17日出世嘅輝人
留真好女仔only

佢個人係點
冇睇Itzy

聽完樓主介紹之後我都唔忍心J佢

青頭？

你認錯人

佢講野幾搞笑

佢好似唔係好講嘢

佢唔係好嘈嗰啲人 間唔時會爆一兩句抵死野出黎

同時係好女友

哇女友力max

下 改圖黎==

下 柒左唔好推==

推

申柳真世界第一

最多第九第十咁

但佢玩中資遊戲LOL
藍絲嚟

韓網傳聞ITZY之中最多男idol 想溝佢, 之後先到禮志

有yuna我就會即刻報警

班死韓狗見到對髀就色心起

牙志有我所以好多人打咗退堂鼓

例如你？

想屌佢多啲

我守護留真大髀

公道講句佢唔係韓

你好變態

男人有少少色心好正常啦

有咩問題
大把人中學拍拖啦
拍拖咋喎又冇話要吊

Sigma一定駁倒你

留真係我朋友

好彩somi走左
阻住哂

朋友只係你花心用嘅term

唔係==

出道前正啲

25無罪

佢tb嚟 晚晚同yuna磨豆腐

咪癲

點解咁講

唔係幾好bad gal

我幾bad

做得男idol都唔荒好人

你係boi

Oneus雄仔好人嚟

邊能個

真

唔識佢嗰啲有八成機會係青頭

做得男人都唔荒好人💔

除咗雄仔啦

好人好者點會睇男idol

咁你又真係出名壞

睇得男idol都唔荒好人

係

每次聽Wannabe聽到Erbody erbody erbody就要停...

呢下舞步幾型

俾娛樂台d player玩過?

係💔
某紅字會員

jermainexxxx?

詳細嘅唔講...驚俾佢獅鳥

>

到而家都唔知右邊係邊個